有冇人對飲水好有要求？

我就hku space econ

讀書既時候已經develop呢種生活態度

今年fg，月入$13k，用30%人工買Fuji水飲

其他水一概唔飲

有冇人一樣

好鐘意飲硬水
btw 讀完econ 出黎得13k咋咩？

硬水飲得多啲頭髮好乾

同道中人

絲打

飲水post都負評

Rich

13k

香港既東江水
其實有錢我都唔會飲水喉水 曾經有一排係咁飲紐西蘭/法國礦泉水

係咪人靚d 轉數快d cancer都小d 錢都會搵多d？

我每個星期都去一次雪山拎水

冇人飲水

I find you TDS

bonaqua 屋企幾箱
飲左好多年了

每朝都會搭飛機上阿爾卑斯山拎水

唔飲煲個d水 凈係飲支裝

太空人係唔同啲

飲左幾年樽裝礦泉水
無話邊隻，睇包裝靚唔靚

其實膠樽水不係話有化學作用咩?

酸
唔見得你水喉水無問題

我淨係飲力水

有
會煲過先飲

飲

凍滾水真係唔好飲

每朝都會派人搭飛機上阿爾卑斯山拎水

好飲WO 水機果d就唔好飲

會蛀牙

我平時掘地下水炸

我中意飲西藏牌子果枝水，不過太懶唔想日日落街買

highland spring先最好飲

下...要飲水嘅咩？
我成個禮拜無飲啦
垃圾先要飲水

除左呢隻水，咩水都唔會放入口

屈臣氏蒸餾水藍色樽
因為個樽同隻藍色好靚

得啖笑。

香港水臭gee點飲

每朝都去阿爾卑斯山痾尿

Fuji真係唔錯

我飲開呢兩隻

Vichy 好似飲鹽水咁

水喉水都係咁飲

唔會飲煲滾水喉水
通常volvic
同埋飲到唔同牌子有唔同味

諗返去喺英國可以就咁有水喉水真係好正
尤其d水有陣冰涼既感覺

香港都得嫁，如果你驚條喉有問題你可以裝個POU
不過你連英國水都敢飲都唔驚啦

望到個title第一時間諗起呢條片

btw 英國所有嘢一講到擺入口嘅都全部變咗垃圾

+1

飲唔慣水喉水, 飲完個口過一陣有怪味

依家都買水飲, 早排飲EVIAN,
依家似BONAQUA

HKTV 買

Hi 肥偉

其實係咪真係雪山水黎

VOSS 個樽勁靚，有冇人知香港邊到買到800ml

飲antipodes

I drank 78 ounces of water while i am here

每三個月都會叫我個菲律賓工人去南極鑿冰山，
再海路運返黎香港。
然後就飲冰山溶出黎既雪水。

Hku space都要講出黎

我 好鍾意飲唔同既水 可惜香港無品水師
除左伊雲 FiJi 呢d 高水準大路野
近年支那西藏有隻5100都ok

*2

hku天之驕子係唔同啲

邊到入樽裝水最平？

Evian口感好重 極唔鍾意
蒸餾水唔好飲咁多 因為入面冇唔知咩質 身體唔可以缺少既野
Crystal geyser 唔錯 不過少地方買到 長飲樽裝水唔通下下去city super咩
Bonaqua其實真心唔錯 我係長飲 因為周圍可以買到 但聽聞礦泉水會甩頭髮犀利

飲開Volvic, 好撚smooth
唔似Evian，vittel 果D口感太重

淨係飲開蒸餾水

英國水有種講唔出既鳩味

東江水有雌激素

唔怪得香港地生女多

我飲Volvic, 最好飲，清甜. 沖茶仲正.

有氣飲Perrier, 後來轉飲san pellegrino因為759平賣.

睇下醫生好wo
利申讀chem